前線決定 冷氣軍師收鳩皮啦唔該 推

所有野交比前線決定 走又好 留又好 都同你班冷氣軍師無關係

大家幫我推上最熱門 要比前線手足睇到 我地所有香港人都會尊重前線既所有決定

唔好比冷氣軍師害到一班人誤會走左 前線義士比人圍 比人拉撚哂

推！

光復香港 時代革命

真係想俾意見不如上前線俾！

推

Push

push

光復香港 時代革命
唔好白白比人打呀

尊重前線
推

前線決定
唔關我地事

岩

推!

和理非走得8899

upp

鍵戰既作用係搵逃生路線同方法！唔係叫人撤！

我唔係鬼

大量P牌五毛帶風向叫人留低同黑警對峙同入村

西鐵冇停 好多五毛假消息

大家快撤退

可以提供點走 但唔好下下叫人走啦

唔好入工業區, 無路, 條橋係去橫州圍村
推就推進朗屏,有公屋有站

唔好比班P牌害撚死班手足！ 幫手推

前線決定 請勿再推決定現場行事po

唔洗屌 好多都三毛五毛帶風向
點都好 前線決定點做 但入村真係送頭
緊記
逢林勿入 逢村勿入 逢橫街勿入

果個post害撚死人呀屌佢老母

黑警block晒所有交通，其實全部人都無得走走

推，要比意見就上前線比

好撚多p牌帶風向 大家小心呀

前線都係想d 和理非走曬先撤
尊重佢地決定

前線決定！
冷氣軍師收皮

true

前線決定！前線決定！

前線決定 走要一齊走 留要小心留

d 仆街正皮冇成本 提供逃出路線就夠
洗撚上網決定現場行動

前線決定入村咁又應該點?

我地前線好易話為嘅
你落到場叫人走我地實走
你地係屋企開住冷氣喊咁撚樣都無用
出黎叫人走喇
一係開TG叫人走
連登係比個啲唔在場嘅人睇資料架

萬事小心

推 真心

推冷空軍師食屎

保持冷靜
唔好入村
入商場
拎高點
適當時候走

小心分化 好多呀出邊 好撚恐怖

你仲留喺䇈度做乜春

齊上齊落

你唔就係咪要等人圍，走唔到焗住開拖？

Pish

SUPPORT

預祝黑社會錯殺制服同袍

⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑⛑

有備無患，請記低以下號碼～

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
杏林覺醒 Médecins Inspirés
病人 / 陪伴者聯絡4610 0186
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍⚕👨🏻‍⚕醫療支援：
懸壺善學堂
telegram @sharing_ec 或
)
中醫團隊，除了「要縫針或開放性骨折」個案外，都可。
請儘量由傷者/在現場之照顧者直接聯繫，以便溝通
安全保密

⭕⭕

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援：
民間人權陣線 Civil Human Rights Front
6549 9452 Whatsapp / sms / telegram

👩🏻‍💼👨🏻‍💼被捕支援
民權觀察 Civil Rights Observer
9463 2945 Whatsapp / sms / telegram

📝 請提供下資料：
1. 中英文全名
2. 身份證號碼
3. 性別
4. 年齡
5. 聯絡電話
6. 緊急聯絡者資料（稱呼、電話、關係）
7. 所在警署

ahher

同我繼續推

冷氣軍師。。。。返去打飛機啦

推呀 唔可以比班帶風向既累撚死

推
光復香港 時代革命

推呀

自己決定，民意喺邊好明顯，上面想反cup話我地暴民，政府內部分裂緊，個個爭住同黑警劃清界線

推 支持前線一切決定

跟本冇軍師，只有廢物

前線決定

我自己選擇左be water
但我尊重前線手足決定

尊重

尊重前線決定！

前線決定
屌你老母

宜家應該去邊？

我冇嘢講

天水圍警署

點解

尊重前線決定

前線傷哂咁聽日點算？

前線決定！

係都等白衣人出嚟先啦

尊重前線
前線決定

就算用到燃燒彈，都要尊重前線，佢地唔做錯！

現場決定！

每個日都係獨立思考咪賴人冷氣軍師
好煩！！

最好喇, 唔好再講咩be water, 廢話黎, 前線講呢句野會被屌老母, 因為講呢句野果個都係英年早逝, 無乜說服力

推
萬事小心

我無野講

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

支持前線！
冷氣軍師垃圾幫推

文宣開始！！
前線有前線做
其他文宣！！！
Backup所有黑警證據！！

前線自決走與不走當然是戰術上的決定
但前線們嘅然自經冒了風險前進
不能不考慮戰果是什麼
運動至今
武力或象徵的意義的勝利面在那裡？
今個運動遍地開花
大家都好有想法
在頭腦過熱時
想一想各個因素
做一個最有利的決定

推啦

小心夜晚白衫出沒

之前講左 和平示威 唔入村 唔主動搞事

次次都話走走走

你地決定晒就唔好叫人支持啦 唔該
講到咁唔關大家事，就唔好上連登睇
自己衝囉

衝完衰左唔好上黎叫支援
乜都前線、前線
既然人地講一定錯，你地一定啱
你係前線咪 offline mode 決定囉
上黎話人分化攪咩姐

今日明明講好 6 點走
唔知又乜好屌

好同意
尊重前線兄弟一切決定

唔走？入黑後係咪諗住打得贏防暴警犬加鄉黑？還是一早諗住自殺做義士？

最緊要知道自己做緊乜囉。

另類割蓆？

冷氣撚收皮